El programa de Noticias Colaborativas consta de dos partes:
1-server -> El el servidor(api) donde se hacen las peticiones a la base de datos.
2-client -> La parte visual donde se comunica con el servidor para realizar las peticiones a la base de datos.
